一人幾句旋律好靚既歌詞！！

近年既：

臉龐上成熟到已多加一份懷疑
連歡笑都覺得幼稚

風箏會旋轉 飄往藍藍天

沿著高速開到最盡

剛巧飛進倉猝回憶的黑白美

沿著牆壁去搜索你的遺跡 那天你我不認識

耐d既

好風景多的是 夕陽平常事
然而每天眼見的 永遠不相似

緩緩飄落的楓葉像思念
我點燃燭光溫暖歲沒的秋天

如果說分手是苦痛的起點
那在終點之前我願意再愛一篇

林嘉欣同哥哥好親

任面前時代再低氣溫
多麼慶幸長夜無需一個人

最美的愛情 回憶禮待續

楓

垂下眼睛熄了燈 回望這一段人生
呢啲先係廣東話歌詞我覺得
依家嗰啲詞書面語嚟

咁你應該要聽下 你唔愛我啦

lm

沒有後來 我們才學會愛

成首 約定

旋律係本身首歌賦予。
樓主到底想要靚詞定靚曲定both？

無情人做對孤雛 暫時渡過坎坷
苦海中不至獨處至少互相依賴過
行人路裏穿梭 在旁為你哼歌
你永遠並非一個

如果痴痴的等某日終於可等到一生中最愛

算數啦 無野啦 唔煩你啦 你唔愛我啦
好似係咁唱

You are the love of my live
You give me reason to live